[極重要資訊]成日問之後點做既人請睇睇！

呢個post我係唔會回應任何泛民左膠同埋偽獨共諜既任何抹黑既，你洗夠幾十版都冇用架喇

[轉載] 中大是誘餌！

終於睇得明⋯⋯

貿協是中共春袋
香港人是中共人質
美方視中共是蘇共2 .0,係世界頭號敵人, 必需殲滅

美方以貿協作脅, 迫中共打開市場,此舉是中國民主化第一步！而中共卻以香港人命反迫美方貿協讓步,好等中共有喘息空間,只要憑其資金本錢,加上潛伏各階層的暗共, 仍有能力操控民主選舉結果,到時錢保得住,香港控制權亦保得住,只有香港人全輸！

故此,無論香港有幾慘,美方仍要等中共在貿協跪低後才能出手幫香港。

進攻中大, 一是作脅,二是引出勇武加以除掉。假如一下子攻了入去,件事就會完,勇武會再次隱去。即是說, 根本冇打算真正攻入！所以才發放互聯網基站作為攻入借口, 有了要保護之物, 才能引人去守護！

因此, 外圍要斷增援, 校園要固守,等對方彈盡糧絕,就要退兵, 到時留守者亦要乘時脫離~
P.S. 暗共包括港獨！

請廣傳：

認真，不要諗有咩要做，唔好再鼓吹任何人跟日程表出陣地戰送命，而家係要靜待，明解現況最緊要，請三思，唔好衝動，唔好撚狗🙏🙏🙏 唔好浪漫地送死，要沉悶地贏！！🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

［中美港現況 review］

前題：

中國未向美國跪底，香港有民主，香港會有的將是中共操盤的民主；中國已向美國跪底，香港再有民主，香港將有中美共同監管之下的民主。

背景：

美帝目的係要中共"錢無權都無"，要中共輸盡。眾議院0票反對就是讓中共知道必定失去香港控制權。

現況：

美國係度等緊個 equilibrium point 去通過條法案贏盡中共，而香港就掹住美國衫尾一齊贏，所以美國係咁叫示威者刻制，靜待呢個 equilibrium point

所以中共為了係貿戰中保錢保權，現時就用盡香港做人質籌碼，推進香港的危機局面，很多共產黨給錢的學者，都在推動前線去送頭，命警察開槍殺人，警署輪姦案讓它曝光，令全世界跳腳，迫美國不敢拖延《香港人權與民主法案》，就是因為要打亂美國的對華部署，令美國再次落入共產黨的人權外交陷阱！一旦《香港人權與民主法案》推前了，中共就說我在香港人權讓步了，普選也給國際社會了，美方能不能在貿易讓步？中共的人權外交復活了，這就卡住了特朗普的議程。中共就成功令美國在貿易戰稍為讓步，中共可以保錢又保權，再係香港普選後再諗點樣讓香港人選暗共議員特首暗地重奪香港。

中期結論：

中共急於惡化香港的局面來換取貿易協議，而香港無道，經常妄顧先後次序。不去鞏固國體，就搞港獨；不先消滅共諜，就搞普選。

反省：

係香港人自己沉不住氣耐不住唔做啲野嘅寂寞，等唔到美國個 equilibrium point 就去送頭，不斷犯錯送頭

而家無論香港人點送死，美國都唔會通過法案住，因為要等中共下跪先簽貿易協定，先會通過人權法案，香港人唔可以失去命，更唔可以失去中共輸盡，弱中強美共管香港嘅黃金機會

建議：

認真，不要諗有咩要做，唔好再鼓吹任何人跟日程表出陣地戰送命，自己亦唔好再衝動送頭，留係屋企，冷待靜待，就算要做，小貓三四隻忍者做下裝修就夠晒，而家係要靜待，明解現況最緊要，請三思，唔好衝動，唔好撚狗🙏🙏🙏 唔好浪漫地送死，要沉悶地贏！！🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂

#1 - 想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺...

#1 - 改口號啦！[香港人！送頭！]
5f0a35ada645a1380638735
#1 - 點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？

#1 - 香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸

推

拉

同國師講嘅一樣 推

冇DDOS都知乜嘢事㗎啦
好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

泛民左膠唔敢入黎呢個post？咁驚做乜？好人好姐驚一篇文字喎